to do list

- в левом блоке список статей, при клике на статью статья открывается в правом блоке, правый блок шире в два раза

левый блок:
- две кнопки: статьи, новости - при клике на кнопку меняются ссылки внизу на статьи или новости

- блок обратная связь внизу страницы: почта, ссылка на бота с обратной связью
	- внешний вид - серый бордер

- яндекс директ под - баннер на всю ширину страницы между блоками

- прелоадер на правый блок

- фавиконки

- кнопка для скролла наверх